【雲加會戰勝歸來】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

Chelsea hope to make two more signings before deadline. Prioritizing Danny Drinkwater and Alex Oxlade-Chamberlain.

Conte has accepted it would be very difficult to buy players at the end of the transfer period.
[Telegraph]

雲加躝

=.=

雲加會戰死

下場買阿記對家，老嘢記得多謝我

你班迷雲 自己推爆佢

有無賣人消息呀

樓主五毛狗
大家一齊負皮佢👎

回歸17位

快

ok

原來ching都迷雲

叫左CC台班人 入黎清算路狗

傻左牙=_=

CLS架=_=

一億啦

雲加食撚屎

Goodest topic

成班25仔

十卜雲

迷雲迷百歲

凌墓裡伴你於一起.....

又叫春

你個名

ching搞大左個肚未

今晚冇達哥睇 又要寂莫過晩上了

深灣九號

趁人少少貼下反雲文先

走la

路9咁撚有米都要叫春

仲要多sp

係Jobsdb apply 完唔夠10 分鐘就打黎
睇都睇唔切佢公司d 野
之後佢問我知唔知佢公司d 野我話無乜認識
佢叫我唔好亂apply

冇衝突

如果必需等到初夏雪花紛飛
難保我活著 但卻已經心死
到底 想玩把戲抑或逃避
人來人去後 回望像下世紀
情感的風箏半天吊要飛不飛 (難測的真心半天吊要死不死)

咁等人用

仲要係banking 黎
我上網Search 完都唔知係乜
仲要無喇喇講英文

有無買賣人消息牙

仲要同時間兩個電話打黎

太得閒

貢撚癲

咁佢唔好亂咁打黎
邊有人可以係apply完10分鐘後就熟間公司

Birmingham City are set to sign Arsenal pair Carl Jenkinson and Cohen Bramall on loan until the end of the season.

上星期有news 話主席呢星期會走到

Arsenal open to offers for Debuchy, Jenkinson, Gibbs & Perez.

Perez closest to leaving and a deal could be finalised next week.

Arsene Wenger says he dropped Rob Holding vs Stoke because he "had lost a little bit of confidence" after Leicester game.

contract base 既工伏唔伏

收到風爺爺準備簽美斯

哥狗幾時做左爺爺

有球迷狂屌佢咩

細數雲老頭六宗罪

1 **言論：相信作為槍迷，都聽過溫格的XX復出等於一筆3000萬的引援...這我已經不想點評了，昨晚比賽溫格說輸球了沒心情買人，贏球了就沒必要買人了是吧？最已陣多少年了，從讀書被你忽悠到工作結婚生子了.....你沒錢，找槍迷眾籌也可以，沒必要年復一年的忽悠球迷呀，雖然我知道，槍迷給你籌到買內馬爾的錢，你會拿去買4個扎卡.....

咁樣Drop 人就真係lost a lot of confidence la

問題係下星期就完轉會窗
再慢呑呑就賣到人都趕唔切入返人

快D 走啦

又黎輸波掃貨

2 **任人唯親：病虎這種18歲即巔峰，每一年都在下坡的球員能混到現在，拿著高薪，穿著14號球衣，只要不傷都能在球場露個臉（算上替補），我真不知道這種球員在木鳥或者孔蒂手下會有什麼下場....迪亞比在床上躺了多少年溫格就養他多少年，導致球員一點兒競爭積極性都沒，看！沃爾科特還在替補席上呢，我有什麼理由（不）努力？

Chuba Akpom ready to leave Arsenal with Leeds United and Celtic locked in battle to sign him

入岩貨先好

On9
支那人唔識波

呢個快啲躝please

去celtic會唔會變神鋒

睇完都唔知D人名係邊個, 內馬爾, 孔蒂,木鳥

佢會變神鋒你老豆都變鬼佬啦

早排屋企有事用哂d錢牙
宜家刀系問人借住錢食飯咋

Naymar, Conte, 摩連奴

換 kane

啱呀
個場踢得咁差

幾時到比狗呀

有無人借埋比GIBBS

Arsenal ‘interested in Real Madrid’s Marcos Llorente amid Sevilla and Atletico links’

條撚屌個柒頭咁耐都唔整返好就知佢自信心唔會差藍神好多啦

3 **排兵布陣
這個一說就來氣，貝萊林成名的是右後衛，值錢的是他的回追能力，放右後衛，貝萊林可以說值1個億，現在倒好，右邊鋒不行了，被老頭再改造成左邊鋒，踢得不倫不類，明眼人都能看出貝萊林進攻創造力有限了吧？好好的值一個億的後衛不用？要不要再開發貝萊林的單前鋒能力？之前的本特納，快2米的身高楞是被老頭安排踢右邊，踢得那個彆扭，看著就來氣，張伯倫更不用說了，都不知提過多少位置了，蒙雷爾現在也成了中後衛了，我覺得，嘗試不是不行，關鍵是不適應就是不適應，像貝萊林，明顯創造力就這樣了，老頭還要交多少學費？以為人人都是貝爾？黑貝明顯是射門不行，不能學拿華斯？瓦不射？硬是要把黑貝用成亨特拉爾？

介唔介意轉下譯名，唔係好知講邊個

too long ng read la

黑碧=亨特拉爾？

2017仲有反雲

介意

都唔似 埋門差幾班

你up乜

亨特拿

乜亨特拿跑得好快架咩

雲加做野唔洗佢指指點點啦

邊個係亨特拿

ON V + LORD

4 **臨場指揮
這個也是來氣，我從沒見過一個教練能在教練席坐90分鐘，領先時這樣，落後時也這樣，最多就握一下拳頭，拋一拋水樽，當初推摩連奴的魄力哪去了？乾脆回去喝杯咖啡，掛個畫像在這，反正效果也一樣。我就不說高普了，瓜吊拿著10億的陣容也不敢在教練席呆著.換人我更是看不懂？落後時候換上病虎？ WHAT？你逗我？還指望病虎能拯救球隊？他現在跑兩步也夠嗆的吧，還不如梅特薩卡上去打中鋒呢，我要是桑切斯，球隊落後，要奮力追分，舉牌，換人，上的14號，馬的，想死的心都有了

04個huntelear

仲未掛靴咩

瓜吊係乜鳩嚟

瓜吊拿係嘛哥迪奧拿

成堆大6譯名=.=

哥迪

桑切斯呢

大陸同台灣仔成日笑我哋香港譯名

我廠球王牙=,=

山狗掛

5.**一成不變
很快拿卡就會懶得跑位，然後慢慢適應倒腳的踢法，歐洲助攻王來了，也是一年不如一年，山齊士複製雲佩斯，去了爭冠的球隊，Nelson就是禾確特的軌跡，出道即巔峰，沙加上限就是宋，貝萊林嘗試了各個位置，最後泯然眾人，你不會看見第二個亨利，維拉，亞當斯.....

唔識呢個人

宋

好嬲
好想快啲放工
無嘢做玩咗成日switch對眼好攰

博格坎普

果然係中國人

大陸迷雲叫做溫蜜

米八撈咩

Ptbf

正常唔係睇完間公司岩自己先apply架咩

雖然我又真係求其見到岩就sd
到而家我仲未search 到個間乜黎

6，**轉會失敗
加比爾跟拜利都是一支球隊，溫格選擇了加比爾，我病虎跟張伯倫，巴利都是一個球隊，溫格就選個英倫兩廢，溫格的眼光每年都在下降，已經淘不出什麼好苗子了，看最近幾年買的都什麼人，佩雷斯，艾蘭尼，加比爾，沙加，普多飛機，迪保治等等，不說我真懷疑老頭是收了回扣，買人買不到好的，也算了，關鍵賣人***賣不出去？一堆人等著被清洗，迪保治這些，反正都爛手裡，象徵性收點趕緊放了，看著隔壁熱刺的各種底薪高能，連儂早就扔了，老頭養個病老虎都養了10年了…快說是不是吃回扣了?

普子同迪保治第一季都唔差啦
住烏, 大梅細梅, 山齊士呢D 買人又無計?

點解walcott叫病虎

小老虎, 但覺得佢無料到叫佢做病虎?

上面篇垃圾邊個寫

迪布治佩雷斯呢啲似係高層唔比買世界級，爺爺唯有買二線

拿樸迪

迪保治果期都無世界級右閘佢買啦
反而主席就真係鳩買

6點

中國叫禾仔做小老虎
廢到仆街就變左病虎

主席係輸波之後尻買
下星期又會多幾個尻買既人

主席係買唔到華DEE 無PLAN B

冇買夏世三，買謝雲奴
冇買Kante， 買沙加

主席咪plan B

好彩條賤種冇嚟
正宗狗樣

今年應該唔駛鳩買
迪斯拿 侯韋迪斯加埋先60m鎊
清到人最接近筆直應該呢兩件
爭四有望

唔會清到啦
贊堅臣 基比斯呢兩條賤種垃圾邊會肯走

終於收工

基比斯
點解仲未有消息

Xhaka is plan A
唔啱踢姐

贊仔借出去伯明翰

贊狗好似係賣
巴莫先係借

情迷不意亂 共坐太空船！

jenboy都係借呀屌佢老味

雲加out

屌佢老味
幾撚時先清得走佢

冇續山狗 買林馬

Carl Jenkinson and Cohen Bramall have joined Blues on season-long loans.

The defensive pair bolster the options for manager Harry Redknapp and are eligible for cup competitions.

Jenkinson, 25, is an athletic right-back who can also play in central defence.

Bramall, 21, is a left-back who has pace in abundance and has broken into the Gunners First Team squad.

Jenkinson will wear number squad number 22 and Bramall number 15.

Both have been registered in time to figure in Tuesday’s Carabao Cup Second Round tie at home to Bournemouth.

Harlow-born Jenkinson came through the youth ranks at Charlton Athletic before a move to Arsenal in 2011.

He helped Arsenal to the 2014 FA Cup triumph before spending two successful seasons on loan at West Ham United, making 59 appearances for the Hammers.

In January 2016 Jenkinson suffered a serious knee injury and was sidelined for eight months.

He returned to start in two Premier League and Champions League games.

Jenkinson won a full England cap in 2012, against Sweden, and was a regular for the Under-21s. He also represented Finland at youth level, qualifying through his Finnish mother.

Crewe-born Bramall was signed by Arsene Wenger after a two-day trial last December.

He was playing for Hednesford Town and had just been made redundant from his job at Bentley motors.

He impressed for Sheffield Wednesday Under-23s against Blues Under-23s at Wast Hills but before the Owls or Shrewsbury Town, who were also interested, could take things further, Arsenal jumped the queue.

Bramall was pitched in to train with Arsenal’s First Team and Wenger was immediately smitten.

Strong showings for Arsenal’s development side saw him rewarded with a spot in the squad for July’s pre-season tour of Australia and China as he became a fully-fledged member of the senior group.

Bramall was a sprinter of note in his youth and ran for Crewe and Nantwich AC.

Bramall, who can also play wide left, bounced around various non-league clubs Kidsgrove Athletic, Alsager Town, Nantwich Town, Markey Drayton and Newcastle Town before joining the Pitmen.

成隊最難清係咪禾仔

借走件垃圾
但係人工邊個比？

的確
佢唔減人工都唔會清到
14萬鎊

Sky Sports News‏已認證帳戶 @SkySportsNews
BREAKING: Arsenal’s Carl Jenkinson and Cohen Bramall to join Birmingham on season-long loans #SSN

贊boy清極都清唔到
借乜鳩吖，快啲躝啦仆街

屌佢老母
咁都賣唔出

贊BOY同GIBBS幾時完約牙

借走唔計少一個名額？

計少
人工人地包咪得囉

last week清垃圾
最後冇時間買人
之後嗌雲加out到季尾

老納

咁唔好清

小強贊錯

贊boy完約未

寧願做夢

目標應該有幾個既
只要清埋急屎迪布治主席
對買人都仲樂觀既我諗
始終中堅位我信佢會入人
唔係以老野性格唔會賣走包皮條垃圾
佢最叻濫竽充數
如果唔係有目標要買佢應該留垃圾係到頂人數

呢個真係要睇公布，伯明打英冠唔知肯唔肯比足佢嗰幾萬鎊人工啦

咁都好D

去到19
即係下年仲會見到佢

🤦‍♂️

你覺得伯明翰會包幾皮野人工

其實清走d垃圾都唔會買人

是但啦，唔使驚見到佢已經夠

屌你老味Gibbs捨得躝未啊

60k 最多包10K姐我估

中堅位應該一出一入
之後就要睇買唔買達仔

嘩屌鏝好似買斷美斯

嗯

55

2020牙

Arsènic™‏ @MrArsenicTM

Gibbs' father/agent is set to meet with the reps of Galatasaray in Istanbul today to discuss a possible transfer [via @Fanatikcomtr]

Nice has confirmed that Seri's release clause is €40M. [ser]

老野出手啦屌你老味

屌
仲對多兩季
我嬲到食唔撚落飯喇

去疤

賣得出我聽晚去食番餐土耳其菜十卜

之前傳紐卡素
而家玩埋土耳其

七月完左啦個release clause

debuchy去馬賽單野又搞唔掂

等陣原來係阿狗比人工真係笑死

越黎越憎贊狗

貼錢

法國人做野慢

黑碧 禾子走去其他隊踢啦
好想睇佢地唔係雲加教
會唔會勁好多

又串老野

RELEASE CLAUSE話7月個時過佐期

好過留係度無得打, 咪又係白俾人工

睇黑碧真係睇到火滾

屌佢老母
想踢波就躝啦

黑碧應該係個人問題 係邊都應該差唔多

強隊殺手

真係唔多信佢去到第二到啲finishing會勁好多

個天色好橙
黎緊應該打果個風打得好勁

國家隊
牛奶 黑碧 100分 戰力提升幾倍
所以好希望雲加放過黑碧 禾子

不如學神教我廠

牛奶上年唔跟雲加, 入佐幾多球同助攻啊

有無人出banner叫贊狗躝

愛華頓又話買翼
黑碧 禾子 兩翼齊飛呀

加埋肥朗, 大炒我廠456球

motm 牛奶代名詞
唔需要數據證明自己既球員

贊仔

場場motm
落咗後備照樣幫般茅贏波

弓喜

人工都係我地比 ？

係呀屌你老母
6皮野人地點比

有無咁窮牙

放埋基比斯 迪布治
又開始迷雲了

放埋呢兩個同主席
之後絕地買人
又要入雲我信

bramall借走
Gibbs留隊了

伯明翰會比哂45k?

爺爺又開善堂

屌佢老母on9雲加

邊到講

雲加有的是錢

未講呀 咁快屌佢

有波睇先黎打風

funson reported

收爹啦

yes 邊到有講

英冠比撚到咁高請件癈物

些牙下都得掛

英冠邊會比到咁高人工

贊狗個人工都已經唔係隊隊英超比得起
仲要係英冠
咪撚玩啦

快啦

jen下年隊長身份
帶領伯明翰上英超

贊狗掛her啦好嘛

#afc players out on loan:

Martinez ➡️ Getafe
Asano ➡️ Stuttgart
Bola ➡️ Notts County
Mavididi ➡️ Preston
Jenkinson & Bramall ➡️ Birmingham

都唔會比全數咁on9掛
租借費又無，人工又比全數

清埋gibbs debuchy
All in seri/lemar啦屌

爺爺唔識教，跟第二個會大爆發

🤣

比一皮囉英冠最多咪
慌比到三皮咩

Jenkinson's contract runs until 2020 () but hopefully this loan can earn him a permanent deal elsewhere.

我估比少少囉

過去完封拿斯尼
屌打迪佐奴

老實講
清哂人我估就算老野係買都係買迪斯拿同一個中堅
利馬同seri真係難啲
一黎後者傾向去疤
二黎前者標價太高

“The Jenkinson you see at the moment is the Jenkinson who can play,” Wenger said in November, “but is not completely Jenkinson because he has no confidence.”

Jenkinson says: “I don’t think the boss meant for it to come across the way it did and for it to blow up and create the reaction that it did. It possibly could have been the contrary – that he was saying it to protect me. In the end it had the adverse effect. I never chatted to the boss on it because I didn’t think it was necessary. For me at the time it was bizarre because I have never really struggled with confidence.

“I had just come back from an eight-month injury. Was I flying completely confident and doing Maradonas on the pitch? No, I wasn’t 100 per cent, but I wasn’t low on confidence.

“I have an awful lot of confidence in my ability and what I can do so to see the way it was construed was a bit disappointing. But I took it with a pinch of salt, I know how I feel as a person. To others it might look different. It wasn’t an issue for me.”

嚴格黎講
而家好似清非英人緊要d?

Debuchy
主席

呢兩個清埋就好買人啦屌你老母死老野

買中場中 藍斯推前一格
山狗留低再算

Jean-Michaël Seri has agreed a 4-year contract with Barcelona

唔介意

Kieran Gibbs' agent will meet with representatives of Galatasaray today to discuss the possibility of a permanent transfer. (@fanatikcomtr)

續一堆垃圾

我係話在座各位...

下次張相會係
浩鼎 張伯斯 禾子 黑碧 iwobi
最重要雲加一樣係後面

到底堆土耳其隊點解對阿狗既人咁有興趣

中場中
買水精宮個cabaye 都好吖

【體育】英超第2輪，勁旅阿仙奴遭到當頭棒喝，以0:1不敵史篤城，領隊雲加批評防線表現愚蠢：「我們必須正確地防守。」

阿仙奴開咧頭兩場失掉4球，情況令人擔心，雲加（Arsene Wenger）坦言難以置信：「首輪我們在角球兩度失守，今場他們只有3次射門中框，我相信不了球隊的防守表現如此，尤其是死球。」

「看看我們的失球，球員是100%責無旁貸。」雲加不吐不快，但沒有點名個別球員，「己隊無比失望，因我們是可以取勝，到頭來卻輸了。」

「己隊擁有很多機會，可惜一一錯失，卻被對手輕易攻破大門，這是不可原諒的。」雲加補充道：「我們沒有集中精神，便要付出沉重的代價，下場面對利物浦，球員必須正確地防守。」

圖片來源 : ©AFP

Arsenal have created 38 chances over their two games — more than any other team in the league. Ozil is the Gunners' top creator with 10.

🤷🏻‍♂️

六件垃圾

布仔🍊

77%控球率

又大巴大巴車落嚟

禾地d 前鋒射極唔入，人地二三下入就入😹😹

買拿卡 用黎造波
埋門俾哂黑碧
就知條中場有幾垃圾

JJJJJJJJ

As quoted by Football Espana, Neymar said: “When I arrived, everything started well but then… at Barcelona, there are directors that shouldn’t be there. I’m very sad with them.

“I had four very happy years there, but Barca deserve much better. I have a lot of friends there, I hope things get better for Barca and that they go back to being a team that can compete.”

班人太軟 個哨又黑唔吹手球 完全以卵擊石

BENITEZ WANTS WILSHERE, CARROLL

Rafa Benitez is weighing up the merits of moving for Arsenal midfielder Jack Wilshere and West Ham's Andy Carroll, according to the Mirror.

拿卡 + 基佬 2射門

其他人射17腳

見到拿卡成場又控波又傳波又拉空位 , 其他人射撚哂D波,真係慘到

屌你老母運輸處

人地皇馬佩雷斯做到野
巴狗而家呢個貴價買水貨

疤高層應該係皇馬間諜嚟

想買SERI都知係ON9啦

乜料牙

！

如果真係要阿狗比人工就要迫佢下季買斷

古天奴對阿出唔出到牙？

唉屌

星期日前賣走

stay

無人理🍊

諗起有段時間基奧特傷
後備 NBen 傷
係用 Sanogo+Akpom

要貼錢送廢贊走

屌
諗起佢個牙擦樣

dklm, 巴西佬

出唔出都輸

雲加買咁多垃圾返嚟做乜柒呀

鍠主要係施丹買人其實幾有眼光

成班廢柴賣吾出

Kylian Mbappe has moved a step closer to the Monaco exit door after reports in France the striker was involved in a furious training ground bust-up with team-mate Andrea Raggi.
Mbappe was sent home following an altercation between the pair, with the incident emerging amid heightened speculation surrounding his future at the club with Paris Saint-Germain ready to step up their interest.

同屁馬一9樣

Ok come ar la diu

Psg真係無限彈藥

好聽

隊波有料嘅都唔知有無20個
班垃圾又高人工，又廢，又長約，又唔肯躝

come and hit 9 wall jai please

2場有10次但1個助攻都無 好撚慘

屌伯明翰好心趣趣地100萬鎊買咗廢贊，咁咪用到5年囉

Hit die wenger plz

禾仔入佐19球牙

想要出句聲，免費送俾佢

反而Mk恩chances created少過臭燒 但係已經chok到四個助攻

Finishing

個個都射波 唔通個個都想射波咩

拿斯利去土耳其

Bellerin Ox BlackB 3柒 d finishing off

費倫巴治?

希望呢兩日清多幾件垃圾走
到豬左比猁可以入返一兩件勁野

DEAL DONE: Samir Nasri has left Manchester City to join Turkish side Antalyaspor on a permanent deal for around £10m. (Source: @Antalyaspor)

同迪佐奴做返隊友

我估雲加就算係買人都只會買 howedes draxler 因為前者好似有離心加平 後者都係夠平 同埋有臭燒 大細梅班德狗

Lemar就太貴 seri去疤 nzonzi之前ornstein好似話過冇乜聲氣 馬列斯就爺爺唔鍾意 vvd都係太貴 雲加唔會出咁貴價錢買中堅

自甘墮落

留係阿狗咪好地地囉
果個年代除左路JJ
全部走既都無咩好下場

同意
兩件德國兵唔太差添

一齊跳迪佐奴舞

我照J 架啦

Nasri joins Samuel Eto'o, Jeremy Menez & former Arsenal team-mate Johan Djourou at Antalyaspor

土耳其都未必要佢

成班垃圾混混

Asano played his second competitive match of the current campaign, having played 55 minutes of Stuttgart’s 3-2 cup win over Cottbus last week.

On this occasion Stuttgart were facing up against Hertha BSC in their first match in the Bundesliga, after achieving promotion in the prior campaign, and it was Asano’s Bundelisga debut.

However, although Asano completed the full 90 minutes, playing on the right for the German side, it ended up being a disappointing 2-0 loss for Stuttgart. Asano did, however, hit the bar.

大姑媽

問番雲加，可能都唔記得左佢了

點解10m都唔買返拿斯尼

用黎賣波衫

5 - Tottenham's all-time top scorer in games at Wembley is own goals, with Michy Batshuayi's being the fifth netted in favour of them. Oops.

物以類聚

you

早幾年太相信自己點石成金，近季大多新星殤仲永，問題就浮現了

宜家先借走贊仔。仲有主席，迪布治，基比斯未走到，已經唔再諗簽到人了

呢兩個算係最現實最貼地嘅買人可能性 亦都有機會兩個只會有其中一個嚟阿

簽候韋迪斯+迪斯拿
我感覺到係暗黑兵法
志不在候韋迪斯
而係出年既哥利斯卡同麥斯美亞
(完完全全04兵團,copy03/04不敗既04兵團)

04皇朝再現
OZIL KOLASINAC

走既有冠叫無咩好下場

雲加在下一盤...

佢地走佐，yaya 先重奪 fa cup

係囉

雲加勁

教中場勁撚到
最欣賞佢操體能
阿狗

下年買埋費希文接間諜班

講到尾咪又係得亨利有歐聯
雲加有英超金盃啦

我講緊上面幅圖

呢個車仔名宿 唔計

買papadopulos啦

Finally

不了

放工

ON9

買撚到人未啊

最快都要下星期啦

Lemar

貼錢送走

我覺得都幾難簽佢

7點收工屌佢老味

要有幾強忍耐力先做到阿狗

域總小學畢業未

今日先星期一....

真毒食公仔麵

Yes童工

係自己層樓食公仔麵.... 又撚無樓手足dnlm

佢食都食日版，你地就等港版特價先買

食屎狗

唔譚仔?

屌譚仔阿姐屌到冇癮

食韓版黑辛辣麵，成十蚊一個

上星期食左，今日唔想食了

泡狗野果架全部都係辣

rich x 到

N8都30歲 又拎過英超 呢2年又搞咁野出 臨退休去土超輕鬆d搵多幾年錢好正常姐 佢當年踢隊阿記再留低就真係無好下場 果陣講緊8 9年無冠 豪門但人工係而家熱狗既水平 年年靠賣人買人

黑版好撚正
依家淨係食新加坡喇沙同呢隻

域仔唔食得辣？

me weak

日版出前一丁都成5,6蚊啦
俾幾多蚊食黑辛辣麵正好多

乜咁渣架

阿記手足:渣ga
域總:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
阿記手足:乜咁渣ga
域總: ---->忍緊
阿記手足:惺咁渣ga
域總:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)

小學雞

好彩澳洲D大陸狗食辛辣麵
出前一丁無人搶

悟空那會相信！愛與痛.....很相襯.....

明明踢得兩場波我已經覺得今年又係無咩機會
最多都係前4+d 細盃
我係咪太悲觀
希望完季比人鞭到屍

睇過澳紐遊記出前一丁好似好貴喎

【體育】中國勢力近年在足球壇越來越大，英聯盃為了遷就中國球迷，把第3圈的抽籤地點定於中國，在8月24日早上11:15進行，即英國時間凌晨4:15！

英聯盃今季轉了新的贊助商，這間來自泰國的能量飲品公司，希望賽事在中國有更多人關注，就把第3圏的抽籤儀式安排在中國舉行，時間為早上11:15，代表若身處英國的球迷要見證愛隊下一圈對手是誰，就要在凌晨4:15觀看。不少球迷都大表不滿，更有人高呼「足球已死」。

今次已不是賽會第一次把抽籤安排在英國以外舉行，今季首圈抽籤就在泰國進行，更2度出現事故；先是在抽籤結果畫面中，查爾頓出現了2次，同時要對撼埃克塞特和車頓咸，之後facebook直播更因為技術故障，令到只有畫面而沒有聲音。

第3圈的賽事將會在9月18日舉行，曼聯、曼城、車路士等7家出戰歐洲賽事的英超球隊，將會在今圈加入戰團。

圖片來源 : ©AFP

出去泡狗辛辣麵平D啦
0.8澳紙一包出前丁

渣ga

澳洲好多野都貴 最平係牛奶 以前係澳洲果陣買大大枝夠飲成個星期都平香港成倍

出去食咪又係炸野

贊仔同新A高一齊借去伯明翰

出去食下下成10幾蚊餐
自己煮平勁多

係澳洲食廣東菜小店係咪好傻
食個碟仔椒鹽骨都要成八十幾hkd

躝啦

一餐半餐咪OK
長住緊係自己煮
見到有條泡狗唔煮日日食pizza,生果菜都唔食

屌
買番拿斯尼啦

係Woolworths Coles 夜晚執垃圾煮其實唔會好貴

無
我果科好多lab做

係
D菜仲貴過肉

要買舊將既話就寧願要番2個前隊長了

又多一件走

個個都loan 都係賣唔走

呢件垃圾好撚廢

又借
我屌你老母
人工又阿狗比呀？

Man City are ready to test Arsenal's resolve again for Alexis Sanchez with a renewed £70m bid, according to ESPN..

neymar係法甲好勁

一係叫佢拎個丹比利黎換

俾撚法一季50球都唔係問題

用70M買山不如用20M買禾

琴晚圖盧茲個龍表現都幾好
可以買
年紀又細

水貨Laca都3X球 Cavani 基佬之流都神射手 Neymar無50球真係跳樓算啦

牙辛有冇得踢

望住干地喺有限嘅人都變到陣贏波
再望下爺爺

冇左條中軸線，最前果個morata又on99咁，咁都嬴到

熱狗廢咋

講真 軌琴日都比熱狗屌打左大半場 所謂機會都係得入果2球 當然你都可以話Conte調教得軌既防守好既

熱刺係溫布萊
無牙老鼠 靠人老烏入波

有D運,基本上比KANE屌打

兩隊都冇入肉機會

Empoli Fc Official @EmpoliCalcio
L’Empoli Fc comunica di aver acquisito a titolo definitivo dall’@Arsenal le prestazioni sportive del calciatore @Ismael_Bennacer

鳩乙祝福

完了

買?

呢排成日傳山狗
睇到個名都覺得煩

yes

Empoli have announced the signing of Ismael Bennacer (19) from Arsenal on a four-year contract.

鳩乙又害死一個幻幻

Premier League
剛剛 ·

返到 2003/04 嘅球季，阿仙奴喺呢季玩晒 👏

Throwback to 2003/04 - a campaign all about Arsenal

唔勁既搵鬼幫你作新聞咩 你見唔見到Gibbs日日有轉會新聞?

勁嫁?

J左 THX

同而家呢代比 相同既一點就係大家都拎唔到歐聯

邊有人睇過

14年冇英超

Most chances created so far this season:

Özil (10)
Mkhitaryan (9)
Redmond (8)
Tadic (6)
Xhaka (6)

Redmond=0.8個ozil咁勁

山狗出唔番 繼續用黑b既話 Ozil creates 100個chances 都未必有10A

1個ASSISTS都冇真係慘D

黑b 射唔入關教波乜事

買德甲兵冇死錯人
達斯拿 賀維迪斯

Podolski

就算依家用佢都好過黑b
埋門果下

好想知chance create係點計
有無ozil個10球既片

屌你老味有得踢意甲好過哂個堆新XX多多聲啦

睇黑b miss chance ok

其實Laca係後少少造波都無咩問題 因為就算出山狗都咁踢 好明顯戰術set左係咁 但如果中鋒番後造波 前插既係一季入唔到10球既黑b同只識軟射既奧燒 我覺得唔work

雲加乙（燈到仆街）

意乙

同埋個戰術都係做到野，頭30分鐘仲打得幾好，如果係山狗嘅話應該入到一兩粒

乜咁慘降左班
當我冇講過

山狗傳多幾次俾拿9, 但控甩晒就唔會再傳

如果哥斯拉同一百分雙閘齊飛⋯⋯

攻勢冇問題 但黑b咁多球都miss
之後換走xhaka laca kxxxxxx 就雲加問題
換入d人 橫傳又唔得 傳中又唔得
基佬就算幾勁 頂得贏都冇用啦

好簡單
姐係Shot assist
你鳩傳隊友起到腳都計

季尾先會出現 因為要爭四

姐係假設拿卡半場開波
隊友一腳轟過對面龍門
咁都計拿卡chance create?

yup

唔會了 到一月燒山一百分個個傾好高薪轉會 理撚得你死了

死球斬比人頂到都計shot assist
Payet都係咁刷唔少

呃飯食

又燈又係地鐵整喊人

屌那星 咁奧燒應該要倒番轉頭多我黑b了

呢啲stats水份又唔算多嘅
冇衡量chance quality就真

Images: Alexis continues to work on his return to the squad as he goes for a bike ride with his dogs. [IG Story: alexis_officia1] #afc

俾下面啦

Arsenal sell Franco-Algerian attacking midfielder Ismaël Bennacer to Empoli

Agent Opens Talks With Galatasary As €4million Arsenal Exit Edges Closer | #AFC #Transfers

4m

who牙
條link又開唔到

懶神秘

Gibbs牙

球迷世界搞睇波

Bennacer made one senior appearance in his two years at Arsenal, playing 75 minutes in a 3-0 League Cup defeat at Sheffield Wednesday. #afc

唔會掛 之前又索價16m?

山狗

The Turkish giants are expected to pay something within the region €4million according to the report, far less than was offered by Watford in late July when they had a £10million bid rejected.

If the story is true then it shows Arsenal are beginning to lower their estimates in the hope of clearing out some space and increasing the wage budget to allow for more signings.

With Carl Jenkinson and Cohen Bramall both joining Birmingham City on loan, Gibbs could become the fourth defender to leave the club in the space of the week following Gabriel’s permanent move to Valencia.

當特賣場

雲加仲話經濟博士
gibbs全盛都未必有16m喇

雲加又贏

貢乞衣

之前傳咁貴係因為佢個英人身份
冇左之後4m差唔多

清佐佢算啦

真 4m俾多添
gay布做教練先會用16m買

阿狗夏季大特賣

老野好波

雲加 100蚊

屌無人接貨0.4m都焗放
慳份糧比第2個算

都係果句 週薪過50k既冗員放得走就賺左 一星期50k 一年就幾百萬鎊

上年已經吹緊買
「據《隊報》消息，阿仙奴想引進圖盧茲17歲年輕門將阿爾班-拉馮(Alban Lafont)。
年僅17歲的拉馮截至目前已經在法甲出場29次，目前還保持着法國頂級足球聯賽出場最年輕球員的紀錄。
最近據法國媒體《隊報》透露，在2015年11月拉馮首次亮相法甲的時候，阿仙奴就已經開始關注了這位很有潛力的新星，而球隊目前正努力盡快將法國人帶到酋長球場。

係，慳份糧同個位，入多二件

廢到得4m

吹到咁勁咪又係比人入6球

OK

podolski好似都係賣唔夠4M

買呢個龍唔錯

十字聯a

以前呢到有位手足好鍾意post延金森波衫

十字聯防勁定4閘陣勁

廢sir既6後衛陣勁d

雲加輸波 仲敢唔敢出三後衛
下場俾猁撚兩邊 空哂

比人入8球,都可以到做保方接班人啦

睇精華多數係後衛on9

雲加都係6衛陣

個陣勁咁多
你估巴黎前面係黑b咩

咪又係和我廠

而家應該俾尼馬屌打

謝斯都得啦

黑哨唔計

似邊個手足

U

Jack Wilshere and Rob Holding are expected to play for Arsenal U23s against Manchester City tonight.

上場牛奶好hea

Redknapp on Bramall: "He’s lightning quick, he’s got fantastic pace and a great left foot. All the reports from Arsenal have been excellent"

Redknapp: "Carl won’t be involved tomorrow but Cohen will be involved for sure. I’m not sure whether he’ll play but he’ll be involved."

最後要Redknapp接貨

都唔知係咪爺爺迫redknapp 想借bramall 就要借埋carl

仲借乜丫 買斷啦

今晚係咪有阿狗u23我牛睇

其實浩定幾無辜
首場失咗三粒,老野要搵人祭旗
條後防最易開刀既係佢
反而最差個件仲有得打

法甲水平

Hi大陸仔

4球

上一場俾比爾連靠害
本身已經少出場 仲要冇人帶住要自己carry

禾新移民

中国人

個場用波衰過加比爾怪得邊個

ben哥

運輸及房屋局長陳帆等人在傍晚下班時間到現場視察。署理運輸署署長李萃珍就今早的擠塞對市民造成影響致歉，稱「唔好意思」，解釋由於駕駛者及收費員尚未適應新措施，而今天交通流量與平日相若，屬估計之內，但有改善的地方。

係咪呀milk 去左做局長

唔好意思星期二先唔塞車

屌 咁夜條街都仲咁熱

❗️Seri's representatives were in Barcelona today to close a deal with Barça. The negotiations between the clubs are still ongoing. [rac1]

話左
一早 40M release clause 就掂啦

起風了

搭廉航果d多得佢地唔少

8號

Juventus, Napoli, Man Utd & Man City are interested in Arsenal midfielder Marcus McGuane, who has a year left on his contract. [Independent]

Arsenal are still hoping to extend the contract of McGuane who has been tipped to follow Reiss Nelson in breaking into the first team. #afc

Gibbs' adviser Erkan Söğüt, who is also a consultant to Ozil and Mustafi, is currently in talks with Arsenal officials in Istanbul. #AFC

Hull City are close to signing Jon Toral on loan from Arsenal.

Leeds United and Celtic are both interested in signing 21-year-old Arsenal striker Chuba Akpom.

快撚D踢走哂班友,仲有幾日時間買人

爺爺唔要你

25號 終於有no.

官網一陣播u23對曼城, 想睇牛奶手足可以睇下

Tune into and the App from 6.45pm (UK time) this evening for live coverage of our under-23s' match.

好似仲有holding

LEMAR
雲加

眼小無神好難睇

#AFCU23 to face @MCFC: Macey, Holding, Bielik, Pleguezuelo, Maitland-Niles, Willock, Wilshere, Dasilva, Malen, Nelson, Nketiah

According to ESPN, Jon Toral is set to join Hull City on loan.

Joel Campbell‏ @joel_campbell12
Happy to be back 😁😁😁🔴⚪️#COYG

原來贊狗終於借撚走咗

食得落飯了

清咁低要求

火爆恤衫男Interview遲到，瘋狂大鬧港鐵職員！(字幕版)

行路隻手fing下fing下成個女人咁

iwobi 跑果時都係咁

返黎仲咁開心 又比雲加玩弄

自己預時間預到岩岩好 去INTERVIEW 呢啲咪出事

Bielik唔係借左出去咩

所以佢都係女人

射術仲好過黑b
黑b落返去踢u23啦

u23 d射術仲好過一隊

又多個人試打3421個2

雲加點會出佢

d防守成個炒埋去

又話鏝城青訓好勁既

即刻入

踢到喊

牛奶助攻

牛奶助攻 靚直線

牛奶踢唔踢10場今年

沒睇想知牛奶踢成點

如果佢場場踢到咁養生實有

傳波幾好 但有d防守企位唔知懶郁定唔識企

交通指揮官睇波多間唔中放下長波

歐霸出副選同青年軍 有得出掛

Jed thx

牛奶唔傷
好過出iwobi 黑碧
拿卡可以專心做返射手
nelson好過iwobi 冇咁妹妹下
始於中場防守力太弱
xhaka+牛奶 冇乜機咁出

即係做左駁腳咁？

sane lwb

個呀叔幾時走
仲廢過贊仔

好撚垃圾

曼嗰邊好撚大雨阿狗班大帝一定踢唔到

原來係放煙花

牛奶crossing

試下用奶啦老野

4:1
nelson
牛奶分邊

打交

牛奶紅牌

頂Ozil個位啦
反正Ozil都係駁下腳 間中俾靚波

牛奶

點解要紅？

同人隻揪

但呢場佢打得幾好係真

U23都要同d靚仔打

比人連踢幾野

不過正常人都火滾啦 從後hard tackle

呢到拎紅係點計

朗尼打箭頭

我覺得牛奶六十分鐘已經冇咩氣，係個場行下咁，指揮下咁

都算係咁架啦,第四粒都係佢策動

u23停囉

朗尼入波

愛1-0

回春

慢慢俾佢操 唔洗急

50m石頭又包越位

如果愛真係贏咗，BIG6得曼聯同利物浦攞超過三分
不過都係講住先，驚燈

50m既幼齒要交幾多次學費

sane同ozil一樣唔追波
德狗

義犬報恩

哥狗冇爺爺咁識改造就算啦
sane都踢翼衛

阿古路d把握力拍得住黑b

紅埋

熱狗仔

佢以為自己仲踢緊熱狗可以唔洗紅呀

又話walker英超最佳右閘
又一個5000萬笑話

呢啲時候一定Mon pos

最佳RB & RWB Hector Bellerin

其實 愛狗又真係扮俾前熱狗打中嘅

今年第六

同時係真熱真鏝

希望可以降埋班 撚到你哋食唔到野

下場輸埋俾猁
睇雲加仲買唔買人

唔會 再買我跪青馬

領隊on9買齊成班皇都係輸

鏝今場輸波要買美斯了

Josh Dasilva助攻兩球
就咁睇今場好似好過Cohen Bramall幾多下
仲要細兩年

輸兩閘ja
買基比斯可解決 完美英人

買雲格啦好嗎？

朗隊

Images: Alexandre Lacazette is in attendance at the Emirates to watch the Arsenal U23s tonight. [IG story: lacazettealex] #afc

Arsenal U23s goals vs. Man City U23s in the first-half:

Da Silva ➡️ Nelson ⚽️
Maitland-Niles ➡️ Nketiah ⚽️
Wilshere ➡️ Nketiah ⚽️

#afc

韋書亞打u23都打鳩人攞紅

拿卡真阿
u23都入場睇
定係真毒？
唔去叫雞唔去浦去睇波

咁都追到

比比鳥都有睇

1：1

比狗直頭應該要踢u23啦

鏝咁多大牌
最後靠史達寧

抵啦阿迪達

拿卡寧願踢u23

如果雲加可以學下拖肥咁轉陣就好 明明上場應該係打4231
唔該下年好買butland返黎

往死裡打

Hull City are in advanced talks with Arsenal over a deal to sign midfielder Jon Toral, according to Sky sources.

唔傷就得
期待佢同豬腦後備入替
瘋狂彈彈波

【體育】剛轉投日職神戶勝利船的普多斯基球迷甚多，曾是德國國家隊代表人物之一，本應人人認識，但日前一份來自英國的極右翼報紙，誤用一張普多斯基的度假相片，當作偷渡相片，最後報館要公開致歉。

據英國《每日電訊報》報道，這份極右報紙名為《Beritbart News》，日前他們在網站上刊登一個關於偷渡者由非洲的摩洛哥，經直布羅陀海峽偷渡進入英國的故事，標題寫道：「西班牙警方用水上摩托車接載並拘捕一名非法入境者。」

故事本來沒甚麼特別，但細看之下，報道竟然用上普多斯基（ Lukas Podolski）早前宣佈退出國家隊後的度假相片；這位「科隆王子」一臉笑容地坐上水上電單車，更舉起勝利手勢。因此，《Beritbart News》被大眾指責這故事是捏造的。

《Beritbart News》事後已作出更改，並發聲明向普多斯基道歉：「早前有報道登上一張關於普多斯基先生的相片，在刊登過程中發現認錯他為水上電單車的偷渡者，本報在此向普多斯基致歉，也並沒有任何真實證據證明普多斯基是偷渡者與黑幫成員，本報在此希望不影響到普多斯基先生的聲譽。」

相信普多斯基不會把這個報道放上心，但要誤認這位德國國家隊名將實在太罕見。

Wilshere can play first-team football as the 3-match ban he will receive for last night’s incident applies only to non-first-team matches.

Alfredo Martínez: In case Barcelona fail to sign Coutinho, Di Maria and Draxler are the alternatives.

Serge #Aurier close to a move to Tottenham for €25m. Spurs nearly at agreement with #PSG over price, legal issues to be overcome. (L'Equipe)

Arsenal will offer Chamberlain a 4 year deal and 125k a week. Mad how we are giving these money to these players.

Transfer Twist: AS Monaco have asked about Alexis Sanchez in their search for a striker. [H/t @TheAFCMuzzle] #AFC #Arsenal

Fabinho will also join PSG alongside Kylian Mbappé, making the total fee for both players €220m. (Source: @DiMarzio)

個個都賣，係唔賣lemar

Nelson and Nketiah hit braces + Wilshere sent off as Arsenal U23s beat Man. City

Arsenal will hold crunch talks with Alex Oxlade-Chamberlain this week to clear up uncertainty over his future. [@SamiMokbel81_DM] #afc

Hull City are in advanced talks with Arsenal over a deal to sign 22-year-old midfielder Jon Toral permanently. (@SkySportsNews)

Jack Wilshere (assist & red card) and Rob Holding both started as Arsenal U23s beat Man City U23s 4-3 at the Emirates. #afc

韋仔

條友係抵打既

韋仔岩岩先傷好 條友要人唔要波 緊係要往死裡打

u23 紅， 係咪連英超都無得出

仆街撚左爺爺成個暑假，唔好賣

追住阿狗黎撚

雲加又得罪咩人呀

【體育】阿仙奴U23與曼城U23周一在預備組比賽交鋒，「大師兄」韋舒亞列陣助拳，卻未能為一班小將做個好榜樣，下半場與對手發生衝突而領紅被逐。

阿仙奴與曼城周一在U23英超交鋒，這場在酋長球場上演的大戰裡，主隊派出了韋舒亞（Jack Wilshere）與洛賀丁兩位一隊成員助拳，令球迷期待。事實上，今季第2次披上阿仙奴球衣作賽的韋舒亞，在中場指揮若定，表現十分突出，上半場更交出1次助攻，協助球隊完半場領先3:1。

可惜，韋舒亞未能「好頭好尾」，與曼城球員發生衝突。63分鐘，韋舒亞疑不滿馬菲史密夫的攔截，出手推撞對方，令其倒地；泰歷威爾遜隨即上前為隊友出頭，與韋舒亞爭執，結果二人雙雙被球證以紅牌逐離場。幸好阿仙奴U23最終險勝4:3，韋舒亞才不至成為輸波罪人。不過，近年傷多過踢的韋舒亞何時才能在一隊賽事亮相，這個問題相信將令領隊雲加非常苦惱。

相關片段：

1號波了

聽日8號ok?

天日下午有workshop

聽日全日8號波我直播顏射自己敷面膜

唔好掛啦，好想返工

要放全日就要8號波捱過12點

大陸返黎無耐未追返，其實個風咩料

又一個用黎俾打工仔打飛機但最後大文合話風力唔夠唔上八既波

夜晚風平浪靜就8號，朝早橫風橫雨就3號

熱撚死喇

返工嘆冷氣

Arsenal are believed to have offered winger Alex Oxlade-Chamberlain a huge pay rise to stay at the club. [BBC]

就快開學啦你老味 d野完全做唔切

日日ot

諗番起迪亞比

拎埋星期六備課同做相關既教研野都應該趕唔切
但無理由拎埋星期日

返七日

迷雲 也只能如此鳥🤷🏿‍♂️

返到頭髮都甩

鬼叫佢迷雲
反雲都是返五日的

六日已經是心理關口

唔敢迷雲了

趕哂佢地出街咪得

迷雲冇個有好下場

叫佢地落街買m記外賣

一眾迷雲性命換取八號風球

你出街囉

賣哂比同聯賽

做得好太子
唔似班死啞仔
有番韋拉，基昂feel

想問下今日定聽日掛8號牙

[quote]想問下今日定聽日掛8號牙[/quote無得掛

對你 有分別?

然波就好地地，書波多d 佢唔少

射波la

吹正刀吾掛

之前韋拉果D咪又係咁紅

矛乜AL了 今個月入左4日

對面都紅左個啦

呢個真
除非拎mbappe交換

麥巴比貴到咁

撚返佢啦 報4001 鎊

Sead Kolasinac on Nelson: "He's quick, a very strong dribbler & has everything you need as an offensive player. I'm very impressed by him."

Kolasinac on Nelson: "You realise from his style of play he's really talented. He's still young & has a lot to learn, also academically."

Kolasinac on Nelson: "It's good for him to have more experienced players who can take care of him, like Mesut [Özil], or other players too."

PSG are close to completing a deal to sign Monaco's Kylian Mbappé. They'll pay €140m plus Lucas Moura for the striker. (Source: @DiMarzio)

Fabinho will also join PSG alongside Kylian Mbappé, making the total fee for both players €220m. (Source: @DiMarzio)

Fabinho is unwilling to play Monaco - OM on Sunday!
The Brazilian is determined to join PSG at the most quickly. (@JulienMaynard )

邊個都賣
就係唔賣俾阿狗

Images: @JackWilshere responds to a story written this evening by The Sun's @sam__morgan. #afc

賤種大交合

我諗雲加同摩納哥有仇 以前教法甲個年代假波風氣幾勁 佢教摩納哥前列都走左去日本 又唔去拜
In 2001, Wenger said that the impact of bribery and corruption had influenced his decision to leave France

真阿

Lemar 反佢枱啦

打得好 唔影響賽果下(臨完場) 絕對支持打尻呢d仆街

咁樣出拳應該要停好幾場？雖然而家唔等人用

最少三場 英國班球證癈到任人鏟

我奶而家應該只係大後備

埃及仔仲排先過牛奶

U23停賽唔影響正規賽

做乜嬲到要打細路

比佢地狂鏟腳
依家隊鏝一隊u23隊都好鐘意鏟人

Rooney英超200球 就算新一代最勁既Kane好似都離200球好遠咁

兇鳩費蘭尼

個球證咁撚廢 唔識行過去係度吹吹吹

咁就好 姐係爺爺局住要放番牛奶上一隊踢

踢熱識飛都冇200球

光頭無好人

咁肥仔又真係18歲開始勁既

都唔係既 佢係熱踢4季都2季金靴1季銀靴 只係而家踢英超有料到既好似都好難留得住係本土

nelson勁撚到

過兩三年牙朗變半正選 皇馬可以買佢

3場都係U23
一隊唔影響

成班垃圾唔幫手開拖
之前韋拉,柏奴亞,基昂,托尼,羅倫

柒過會然

唔要咪仲好
摩納哥專出水貨

德國國家隊名將

偷渡

巧柒牙迷普

有冇食過明將牙
話緊佢系屎系辣殺牙

上面全部扑曬

樓上係狗

牛奶既暗黑兵法

曼城又失分，雲加又贏

我廠c+g

曼連拎冠軍了 哈哈

子普(偷渡)

Takuma Asano played the full 90 minutes as Stuttgart lost 2-0 to Hertha Berlin. A brace from Mathew Leckie in the second half saw Hertha take all three points.

Xhaka and wilshere 雙紅會

Kolasinac,Giroud

K6 red from mistakes too

半隊一齊紅,俾人DQ

賣垃圾未

雲加推第四球證被趕

熱血足球

躝晒啦

K6 躝

急屎躝未

賴死唔走

琴日阿古路d把握力

下場 仲用條廢西比比鳥 同黑b 正選 真係
俾基佬玩下彈彈波仲好

一打風啲機delay老婆又有排忙

ot

U躝

到時出g lo交吾到貨未又比你地當箭靶

下場老野一定係出燒山卡呢個組合
然後就九九八十一斬入去
後防見到咁既情況我諗會出返大細梅加啞仔？

有排o
啲機飛唔到實好多閪客

雲加一定會繼續用比比鳥 希望左邊試下用kxxxxx

矮撚陣然後鳩斬

比狗一定繼續正選
一百分再唔續約就雪到下年

不嬲都係咁 出g lo就玩彈彈波

老婆受左成肚氣返到屋企打撚死你

170 以下既就玩斬
180 以上既就玩彈彈波

習慣左就練得一身銅皮鐵骨

支持牙 25仔擾亂軍心雪鳩佢就岩

bbc都出新聞升左人工 唔走啦
第二個140k

其實可唔可以炒人？

習慣左

咁佢交到貨又無所謂
最怕交唔到咋

release就要補水

裁員俾遣散費好正常

唔傷就話 一傷就下個140k

禾都攞140k我係張仔都推高啲啦

其一啦
怕佢續完表現回流差過比狗

山狗出得番未

真係當左佢係閘

出得
老野話星期日會出

交到貨都唔值呢個人工啦

英撚不嬲合約戰士黎 你睇禾就g

而家已經轉唔到4231
無後備右閘

唔知依兩日會唔會又整親呢

又感冒牙

喺巴黎叫雞拗親

如果下場老野識出 kxxxx lwb 100分rwb
再加燒山卡
我就滿足了

張伯芝，牙叔

張仔同藍斯都打過右閘

已經輸少幾球啦咁出

張狗同禾確特一樣係合約戰士

石永泰的辦公室放有英超聯球隊阿仙奴的球衣。石永泰透露，他與羅冠聰都是阿仙奴的球迷，他對羅說：「希望你出來後見到我們的愛隊捧盃。」

雲爺爺又要令人失望

柏芝打閘一係叫佢唔好上
唔係就真係太慢
打中堅反而可以用三中堅遮一遮問題

嘩好多簽名
件衫係0304？

拎左盃啦屌你老母

上季都話左r人工拖續約

Paris Saint-Germain are closing in on a £128m deal for Monaco phenom Kylian Mbappe. #TransferTalk es.pn/2g08QQ4

1年1年約續禾
應該仲勁過美斯

係

人工咪一年一年加

雲爺爺隊險簽隊身價有幾高

傳說佢上過高登Ar po

咁撚貴

留番lemar一個

Diu 真係買
Psg應該入到決賽

利馬都賣
不過唔係賣比阿狗

牙朗 美欺 世三 三件貴過依家全隊

屌佢係咪迷雲先

見到以前成班係都係度講囡叫春, 應該唔會再上

賣比巴或者留

有無人支持巴塞笠9古天奴波衫

唔同係到鍵國牙

0304點唔迷雲

講緊2017

關我廠X事, 早D走呢個星期就唔駛對我廠又唔同

0405

細蚊仔冇要求先迷雲
睇過好波點會仲接受到屎波

班細蚊仔咁點解仲支持阿腥奴

所以唔想睇?

係喎 個章係中間

If Julian Draxler is available, Arsenal and Wenger should be all over him. Reports of a fee of £32m, in today's mental market, is a bargain.

係愛呀

真係睇過0304 0405
直到07亨利走之前都唔差
望到雲加咁撚樣都忍到 唔怪佢

Hi 石永泰

當年歐聯決賽我都J左
點知之後幾年就睇住猁軌獌捧盃

琴日出左五分鐘

今朝佢係商台話有上高登連登睇comments

係咪入阿狗即討？

近呢n年 二月 年年同阿迷開年
無次新年開開心心 次次都柒到一仆一碌
成個月都年初四咁撚樣

幾欣賞佢其實
佢做大律師公會主席會日插共D法津觀點

如果卡斯米路條垃圾離開賤種蝗
一定好似獲加咁
場場紅

係買就快

屌你老母 我借森林場地果陣開始睇

其實佢個名咪叫鯨的心囉

講卡斯米路做乜 同阿狗冇交集

系
我03-04開始睇 之後就未拎過英超了=.=

hi 石永泰

diu le

不如你幫幫手轉睇獌狗熱狗

我哋阿狗有足總照住既話
改善防守話咁易

金身米路

爺爺唔玩金錢足球唔過數架清

我年年印字 個條油刀會大傷今年決定吾印了 不過手機殻印左g lo

石永秦咪係跳跳虎囉

咪住先，最近係咪有個迷禾人生贏家做法律呢行

四球牙
唔見左咁耐

石永泰user name係新宿黑豹
唔係鯨的心（好似係）

屌你印埋雲加啦

系佢黎

Galatasaray are looking to sign Kieran Gibbs for £4m but Arsenal are looking for a fee close to £10m. [@TimesSport] #afc

Gibbs 4m

上季失波望落好嚴重咁
拎番走啲十二碼其實同前季差唔多

四球比肥妹壓住左出唔到黎

冇咗英人身分扣番10m

古有孫悟空跳唔山佛祖既五指山
今有四球跳唔出肥妹既巫山

07年之前都仲係迷雲

留返黎煲醋好過

放走佢d 人工加俾另一個好過啦

你要10m 早一個月都放到啦屌

加俾我

Galatasaray are looking to sign Kieran Gibbs for £4m but Arsenal are looking for a fee close to £10m. [@TimesSport] #afc

雲加咁鐘意開善堂
不如抽10位手足
$2000鎊周薪

吓？點解無左英藉？

去 turkey 呀嘛

有人出10m就要16m
依加10m都無
得4m都要傾

去火雞國 英人執下波姐

送佢走好過啦

知喇

Expect Oxlade-Chamberlain situation to move on again this week. More talks with Arsenal and another bid from Chelsea on the way

Manchester City failed to get any transfer fee for Samir Nasri in his move to Antalyaspor, according to The Times.

放 gibbs 去中下游幫手打其他 big 6 好過啦
又可以易d睇佢

Sor自

佢份人工中下遊邊比得起呀

Arsenal have created 38 chances over their two games — more than any other team in the league. Ozil is the Gunners' top creator with 10.

Welbeck will be soon the first player to EVER finish a season with a negative amount of goal.

放去中下遊幫手送分比其他隊？

Arsenal have been given fresh hope in the chase for Monaco winger Thomas Lemar.

The French forward has been on Arsene Wenger's wish-list all summer but the Gunners boss has been frustrated in his attempts to sign the player.

But French outlet Le 10 Sport have reported that the Ligue 1 champions could now sanction his departure in the final days of the transfer window.

Monaco have already sold a string of first team talent, including Tiemoue Bakayoko to Chelsea, and Bernardo Silva and Benjamin Mendy to Manchester City - but it appears they are willing to sell Lemar, Kylian Mbappe and Fabinho before the end of the month.

屈仔好似出10m, 阿狗要16m , then dead jor

又一次在熟悉的城市入球，
幫助曼聯在積分榜上拉開與曼城的距離，
美中不足，是他身穿的不再是紅色球衣；
雖然如此，紅色仍在他心中佔一席位：
" I am sure the red half of Manchester will have enjoyed it as well. "
希望他在愛華頓以另一種方式貢獻曼聯。

我想嘔呀.jpg

朗尼喺曼聯:肥西死全家
朗尼去左愛狗:多謝朗隊

倒戈入波就好笑

有排坐

阿狗英甲料拎英超人工
英超料拎球星人工
球星拎禾仔人工
K6m4呢D人工低過禾仔

雲爺爺行社會主義呀

老野死未呀

代答：禾仔入19球仲想點啊

With 22.7% possession on Saturday, @StokeCity added their name to the #PL record books by beating Arsenal ➡️ preml.ge/NYRC8U

雲加好波

Arsenal are the only team that when we attack we have no-one in the box and when we defend we have no-one in the box.

Because Wenger thinks outside the box

【體育】據法國傳媒透露，摩納哥新星基利安麥巴比周二操練時，與隊友拉治發生激烈衝突，事後被教練要求離開練習場。

據法國傳媒指，基利安麥巴比（Kulian Mbappe）周二在操練期間於隊友拉治（Andrea Raggi）發生衝突，教練渣甸事後要求麥巴比回家，不過這位法國新星拒絕了教練的指示，不肯離開練習場，最後球隊需要移師至另一個球場繼續練習。

麥巴比在過去兩周聯賽均未有替摩納哥上陣，球隊上周以1:0擊敗梅斯後，渣甸被傳媒追問為何這位法國射手未有上陣的問題時，只表示現階段要「好好保護」麥巴比。不過，經過連續兩場未有上陣和周二的衛突後，外界相信一連串的事件將會加速麥巴比的離開。

最近不斷傳出另一支法甲球會巴黎聖日耳門有意出價約1.8億歐元收購這位法國國腳，而麥巴比本人亦有意轉投PSG與巴西球星尼馬合作，相信隨著轉會窗即將完結，麥巴比的轉會問題即將會有答案。

圖片來源 : ©AFP

星期日睇波

有無多仔既bar 好推介

Pochettino on SKY: "of course, there is pressure (we know we are in the shadows of Arsenal), but we cannot let that distract us." *cries.

We still lack a reliable presence in midfield without the indefinitely-sidelined Santi Cazorla. #Arsenal

小弟岩完去ocamp, 有無手足教我cow 到組媽

有冇相牙

gay

Mesut Ozil is the permanent Arsenal scapegoat. Rarely responsible, always blamed. It's everything wrong with how we view English football.

熱到

講真，佢同藍斯成日比人盲反，明明上場佢踢得幾好都要比人鬧

系 你最識波

羅冠聰真係命苦

升中都有ocamp

唔好意思，忙得滯唔記得佐影，下星期二補返

有j組媽

尖東囉 再唔係去Mid Levels

1001

終身監禁

麥巴比=259

d 阿迷多數攪事狗黎，拉晒去坐監就啱啦

泰叔好波

37度

頭先落到樓下直晒太陽個時40度

牛奶打u23打得幾好
運到個波上去
轉守為攻唔錯
不過打一隊一定比人踢死

點解

打Ozil個位點睇
牛奶比較主動要波策動上去

衝入人群中間訓地後傷

班細路先mark唔到牛奶
上到英超太多超技術
掃多幾掃就會傷

行5分鐘已經出曬汗

聽日會無咁熱啦
打風應該好少少掛

琴日班靚仔下下都炒埋去
只不過佢踢到咁養生先唔傷姐

成班癈物球證 又養mma隊影衰全英超

Ozil夠成日比人bump到仆街
牛奶捱到幾多下？

唔撞得去打乒乓球啦 all躝

奧燒同牛奶踢法唔同
牛奶比人踢好少避
上腳要過完人先會比
奧燒人地埋黎就會盡快甩
所以牛奶踢法相對易傷

你衰過牛奶都未去啦

10000000000000000000000001

牛奶好中意沖入人堆扭波撞黎撞去 之後訓底又屌鬼 唔知佢做乜鳩

你都吾弱

2018出嚟就唔會再傷

咁講啦
佢種踢法易傷
但相對帶波過人轉守為攻都快

哈